"Wij zijn, beste heren, "Hoogachtend.
"_Pro_ CARTER, PATERSON & CO." 8 Mina Murray's Journaal.. 24 Augustus 1998_-- Ik ben gelukkig vandaag en schrijf zittend op de stoel in de kerkhof.
Lucy is altijd zo veel beter.
Gisteravond heeft ze goed geslapen nacht, en stoorde me niet één keer.
De rozen lijken al terug te komen op haar wangen, hoewel ze nog steeds droevig bleek en bleek is.
